黨軍：奉CCP之命緝拿在中大違國安法的要犯 國安處接手調查

警方指有人於中大校園內涉干犯國安法 國安處接手調查

警務處國安處就中大校園涉嫌違法活動展開調查。

警方表示，就有人在中大校園內聚集，期間展示「港獨」橫額和旗幟、叫喊「港獨」口號，涉嫌干犯《香港國安法》，更有部分人沿途以噴漆作刑事毁壞。校方已就事件報警。

對於有人在大學校園內公然違反《香港國安法》及進行刑事毀壞，警方高度重視，並予以嚴厲譴責。

警務處國安處已接手處理，並展開調查。